旺角富城賓館，救人！！！！！！！！！！！

救人！！！！！！！！！！！

推

Push

推!!!!!!

push

消防到咗未

唔好啊，有無現場旺角巴打

富城賓館 or 對面 building !!!!!

有冇人係旺角！

推 救人

唔係現場 幫push

新之城對面？

P

Call消防未？

推！！！！

推！

快報驚啦屌

一個都不能少

有冇人快去

富城賓館

趕緊去！

推！！！！有冇人係旺角！！

push！！！！！

救人呀屌

救人呀各位

幫推！！

救人

SPR 推

10分鐘內到

Pish

去緊，有無詳細資料？

p

.

唔好

油麻地衝緊過去，快啲提供詳情！急！

推
旺角
亞皆老街71號
富城賓館

係附近快去

有冇人到左？

推啊

賓館對面阿！！

張相係富城賓館對面既大廈

熱門未呀仆街

你走埋 我地又冇左一個愛香港既人 請落黎慢慢傾

推呀！

推！！！

快救人 有冇人係現場 Call消防

一個不能少啊

報咗消防未

去緊 旺角D3出口

係富城賓館對面既大廈

o靚妹！我知你而家睇緊呢個POST ！
你見唔見到好多人都唔準你死！？
盲撚左！？

落返來，我請你食飯
利申：本人好靚仔，18cm

我地一齊再行過啦

講好左架！

推！！！！！

有冇人現場

救人啊！ 唔好啊絲打

搵埋議員社工 快 求下你唔好跳 求下你

旺角d3出口
係富城賓館對面既大廈

我地要一齊贏，唔好走，求下你

消防呀！

搵到未

唔好呀！

到左睇下見唔見到佢 報一報上黎 THX

有冇人係附近啊啊啊啊

Up

旺角d3
係富城賓館對面既大廈

唔好咁啦

推 有無人喺現場

留有用之軀！！！

附近快去

消防到未

旺角
亞皆老街71號
富城賓館

唔好呀！！！！！

推
旺角
亞皆老街71號
富城賓館

推推推

幫推

有冇人係MK呀 快D過去呀!!!!!!!!!

Uppppp

係都比我先 利申大肥仔 好有安全感

消防警車到咗

唔好再自殺

你咪跳啊 我哋需要你㗎 你知唔知你個票好重要

對面呀

有無人call 議員？？

富城賓館對面啊

推啊！！！！！！！！

推呀

推，快救呀

救人呀

係旺角東去緊

推 有無人係附近

推！ ！ ！

落黎一齊食放題好唔好

有人到未呀？咁耐。我好想到呀！附近兄弟姊妹去撚哂邊呀？

前一個post有位巴打上左去同緊佢男朋友一齊勸緊

去緊去緊

推呀屌唔好跳

落黎呀

富城對面啊！！

佐敦有消防去緊

一個都不能少！

岩岩係個post到追到佢男朋友好似同佢一齊傾緊？！

推
旺角
亞皆老街71號
富城賓館

去緊
富城定對面?

返黎呀！！！！！！！！

救人要緊

唔好我真係接受唔到再一個同伴走，有無人救到佢

附近巴絲去幫手啊

我地要齊上齊落啊

無人係旺角？？

唔準 落黎食個飯先啦

今晚牛角放題我既 手足 屌個飯先再講啦

推！
唔好死呀

咪亂黎唔該，附近ge巴打快啲去，
Call左消防未？？！

推 有冇巴絲喺附近

推 唔準跳 好多人會難過架

報左消防？搵左議員？

屌有冇最新資訊
我係金鐘飛緊去！！

call定消防呀

唔好呀 唔好放棄我地

喺附近嘅快d過去！

推呀屌

有無最新情況

消防已到

趕緊，就到！

有冇人知

我地要一齊見證勝利架

富城賓館更新：現場消息指消防已到場，事主雙腳已縮回天台

同問

連登仔,快去9人

Oush

咪亂黎！想食咩 我請

我哋當初話過要一齊行
條路仲未行完
你點可以走先？

真既？？

一個不能少
少一個我地輸左一個人！！

Call消防

up

唔準跳呀屌你

搵人捉住佢呀

個post 推爆左 而家唔知咩事。

現場咩環境

快撚啲呀附近兄弟！唔好比佢跳呀

Pushhh

一個也不能少

感謝🙏🏻希望絲打返返入去

冇事就好

感謝消防！
感謝主！

唔比你跳呀

求下你 一個都不能少

any more update

有巴打係上面 疑似唔見人 等緊過馬路飛過去

唔好咁傻啊

腳縮咗

推！救人！

推！！！！！！！！！如果你睇緊呢個post嘅！我想同你講 你條裙好靚！唔好整污糟！你心地更靚！所以唔準就咁離開！！！我地需要你呀！！！！！絲打！！

趕緊黎，呀囡唔好住呀

PUSH

返入黎一齊對抗暴政！

姐係落返黎？

推到佢本人上嚟報平安！

旺角
亞皆老街71號
富城賓館

係附近快去

到 有冇兄弟係到？

我地一齊行落去！

齊上齊落

香港需要更多戰士 唔係烈士

衝緊過去

唔好死，返黎開post 比我地知你無事，
到時帶唱K 神器大家一齊行過，唔奶絕望

你去現場攞18cm出來？

香港人
一齊去
一齊走
唔準你一個走先

敵人只會笑你 唔好咁傻！

到現在再報料唔該

麻煩巴打keep住update

去梗，係tst

推，call民主派區議員

好多人係附近搵緊

有無人在場

唔好跳呀唔值得咁做，呢個世界好大有好多地方可以去

no one is left behind, －個都不能少呀.
你返屋企沖個涼休息下,我放工出黎請你食宵夜傾下計吖

搵人捉實佢 少一個就係少一個 唔准做傻事

無事啦各位 事主雙腿縮回天台了

【珍惜生命】社署表示，鑑於有市民因近期社會爭議而情緒受困， 已設立24小時熱線23432255，讓有需要市民求助。

已救，多謝推post

太好啦

落黎呀！！！！！

講好共同進退

好彩

我地好需要你呀
唔好咁做呀

有救護車去緊現場

已救？

講清楚d

好！！！！

睇返救4個義士條片啦 一個不能少呀

唔好做傻事，一齊行落去💪

無事就好

GOOD

係咪無事啦？

推呀 救命救人呀

平安返喇係咪？！

去緊頂著

係咪捉得翻

好波！
感謝各位手足！

加油呀！一齊面對！

有消防到左

連登有愛

I One棟野clear 睇緊其他樓

有傳事主已安全落咗黎

唔好啊

係就好

連登有愛 唔開心上黎傾 文字係有溫度
大家頂住 唔好做傻事

照去一去現場睇睇先

對面!

好彩冇事
嚇死

推！！係咪救返喇？

頂 要點樣你地先知香港人好關心你地嫁 真係緊張嫁

係現場 應該冇事

感恩

Dislike啲人喺唔喺現場？

現場人士麻煩update fact checked 消息！！

咩出口近個邊？

推 樓下一大班巴絲打撐你

嚇死人喇
我頂唔順再有手足跳喇...
呢度成班巴絲會共同進退，頂住呀！

唔要第4位啊

岩岩我地兩位社工同事到咗現場，上左ione果棟嘢天台睇，無見事主，聽現場消防話事主落咗地面，兩位社工仍在現場confirm 事主安全。

現場 我只可以confirm iONE棟樓clear 其他我唔知

多謝你地辛苦哂啦

一個都不能少呀

可唔可以唔好再發生...

呢幾個禮拜令我最無力嘅唔係政府唔係黑警...

好彩有咁多位巴絲打.....

希望多啲人reoport返

樓下有差不多成百人

見到好多巴絲都係跑住去現場 連登有愛

講真，見到班後生咁樣真係好好難受！

多謝你地

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解有咁明確地點

香港暴徒真係好可愛

張圖一睇就知旺角

現場仍未見到事主，如果有人見到事主請單聲，我地有兩位社工係現場可以幫到手

推！！！！

唔好呀

辛苦晒啦
樓主唔好再咁做啦我個心好痛
你要同我地一齊行
要死個個唔係你
你想食自助餐 我請你食
有咩想做 我地陪你做
但就一定唔係跳

陪我地一齊行落去呀

多謝各位

推啊！！！

推!!!

岩岩見到有消防入左宏安大廈，應該係去接人落黎

推！！

富城賓館對面？似係ione網吧天台

係現場係要幫手打打氣

我都好想見見你。

事主離開咗危險位置

好多人喺下面等你啊，搭返𨋢落黎

求下你唔好死
我地好需要你
香港好需要你

1830 岩岩我地兩位社工同事到咗現場，上左ione果棟嘢天台睇，無見事主，聽現場消防話事主落咗地面，兩位社工仍在現場confirm 事主安全。

1844 現場地面仍未見事主，如果巴絲打係現場見到事主，即打26067644 聯絡我地，我地有兩位社工係現場可以立即支援。

落番黎呀

有冇人confirm 到事主安全，講聲

咩事？

有消防上左樓，好多巴絲在場，應該冇事嘅！

推
邊個係mk呀
唔該係附近嘅人可唔可以幫手

到現場，現場人話割主企返安全位置

事*

啱啱到

唔好意思，講二句。唔知點解覺得好鬼，覺得好似警方試緊連登的動源能力同速度，我估現場睇，有好大機會可以link 埋d留言acc同到場人士。呢個acc 反應勁快，又叫人試p牌。
大家得閒留意下。
不過我都係p仔

推呀 一個都不能少

唉
日日都有人咁，點算！

幫我比個擁抱佢

消防已經落返樓。冇帶人落黎。事主應該離開天台了
消防車準備走

Push！

現場朋友問咗消防話事主安全 準備送院

WT 7 U SAY

唔好再咁傻

我地係現場 暫未確實到依個消息

我向現場未見事主，但安全就好...

頂住呀

可以再問一問消防員

鬼你老母咩

宏安大廈 先達對面（近旺中果邊）入

1830 岩岩我地兩位社工同事到咗現場，上左ione果棟嘢天台睇，無見事主，聽現場消防話事主落咗地面，兩位社工仍在現場confirm 事主安全。

1844 現場地面仍未見事主，如果巴絲打係現場見到事主，即打26067644 聯絡我地，我地有兩位社工係現場可以立即支援。

1849 現場仲未見事主，救護車消防車仍在現場，如見事主請打26067644 我地社工立即現場支援。

啱啱聽在場社工講離開咗危險位置

安全啦 天水圍未知 大家去嗰邊幫推

等多等啦，安全送落地面都要啲時間，唔係得你一個要搭lift

救人要緊啊! 唔通又等一條人命冇咗先叫人啊? 你係咪冷血㗎?

問左消防
話而家有人包圍住左事主
應該安全

是咁的，
我等緊飯食，錄到佢個Post, 見到有圖有真相，
唔理真假，萬一係真呢？
之後我瘋狂F5，有巴打出左地址，
我驚佢個Post好快沉，所以開多個post。
就係咁啦。

唉一日兩單企跳
明白大家都迫出個負面情緒黎
但真係唔好再咁啦 大家都好攰
唔好再增加大家負擔
大家本身已經好傷心 唔好再增加大家既傷心感
白白犧牲已經3個 已經好多已經好夠 不能再多

知可能好多人會話我 我都未必阻止到所有人咁做
真係唔好再英雄化果幾位犧牲左既兄弟啦
唔想再有人有樣學樣
由其是可能好多年青人未真係林得好清楚
一唔小心就做錯左決定
求下你地

樓主留言

1830 岩岩我地兩位社工同事到咗現場，上左ione果棟嘢天台睇，無見事主，聽現場消防話事主落咗地面，兩位社工仍在現場confirm 事主安全。

1844 現場地面仍未見事主，如果巴絲打係現場見到事主，即打26067644 聯絡我地，我地有兩位社工係現場可以立即支援。

1849 現場仲未見事主，救護車消防車仍在現場，如見事主請打26067644 我地社工立即現場支援。

1851 確實消防救護見到事主，暫時無即時危險，已有社工在場支援。

辛苦晒你地同各位巴絲打

咁樣真係唔係辦法，大家真係要諗辦法停止依啲風氣

你全家死

我屌你老母呀咪撚亂講

完全封鎖

屌你收皮啦

屌你老母臭西,你全家死曬啊仆街

單機啦傻西

唔好胡亂野 冇口得

Show blocked user

Show Blocked User - 0.01安全套

你好撚邪惡

Hide Blocked User - 0.01安全套

推，救人！

落雨
天都為我地喊

樓主係原本個post已表示佢女朋友無事

想一跳成名?痴線 落黎啦

想問現場話又有其他 ICC個單係點

你老母生咗你真係節哀順變
叫auntie唔好買0.01啦

佢男朋友好似話已經冇事
有冇人fact check

1830 岩岩我地兩位社工同事到咗現場，上左ione果棟嘢天台睇，無見事主，聽現場消防話事主落咗地面，兩位社工仍在現場confirm 事主安全。

1844 現場地面仍未見事主，如果巴絲打係現場見到事主，即打26067644 聯絡我地，我地有兩位社工係現場可以立即支援。

1849 現場仲未見事主，救護車消防車仍在現場，如見事主請打26067644 我地社工立即現場支援。

1851 確實消防救護見到事主，暫時無即時危險，已有社工在場支援。

1857 現場巴絲打請放心，事主已確實安全，消防救護及社工支援緊事主，已返落樓梯。

好似話無事啦

你老母就死 收皮啦

咩位置

樓主加油
一齊為將來加油

擔心大家有事，我都唔想任何一個有事

有冇人知油麻地個位置係邊

Sorry，我真係唔想大家有事，唔想有人比警察拉

Mk酒店 有巴絲 社工到左

仲有第二個呀，幫幫手

真的累了，再見各位

#2134 樓主男朋友留咗言冇事

我開緊會都沖左過去，幾多次我都會去，唔想萬一有一次出事會後悔

1830 岩岩我地兩位社工同事到咗現場，上左ione果棟嘢天台睇，無見事主，聽現場消防話事主落咗地面，兩位社工仍在現場confirm 事主安全。

1844 現場地面仍未見事主，如果巴絲打係現場見到事主，即打26067644 聯絡我地，我地有兩位社工係現場可以立即支援。

1849 現場仲未見事主，救護車消防車仍在現場，如見事主請打26067644 我地社工立即現場支援。

1851 確實消防救護見到事主，暫時無即時危險，已有社工在場支援。

1857 現場巴絲打請放心，事主已確實安全，消防救護及社工支援緊事主，已返落樓梯。
—————————
我地係網上社工，各位巴絲打如果日後有需要支援，傾吓，可以放心搵我地，我地會謹守保密原則，同大家企埋一齊，香港人，加油! 一個都不能少!

如果想搵人傾下
可以聯絡我地
Email：esmiley@hkcys.org.hk
Website：
FB：esmileyhk
IG ：esmileyhk
WeChat ：esmileyhk
Whatsapp：6280 6281
Telegram: esmileyhk